暴徒有組織有預謀無差別圍攻市民 向和理非宣戰

民陣出呢d宣言先有用架，係度捉鬼做乜膠

暴徒：已放棄一整代唔割席嘅和理非

push

出乜都冇用啦 佢地咁信香港法治又唔見佢地進行法律行動

係向緊和理非埋手，宜家就要睇和理非抗爭決心有幾大，照睇幾有決心，因為黑警做得太多衰野，香港始終係國際城市，太多隻眼睇住，黑警黎種狀態其實唔可以維持太耐